[時移世易] 擺低你第一個識嘅美國總統

喬治布殊

林肯

Yes

華盛頓父子同棵樹同把斧頭

ching你幾歲